有個中學老師話警察開槍無錯

D語氣睇到我火滾 發

利申：夢見佢教香港中國婦女會中學

推

push

香港教育笑話

教哂一堆愛國學生

為人師表

我以前呀Sir 揼本簿落地去我執 呢啲就係老師啦

紅底垃圾中學

讀唔成書,咪就去教書囉

之前傳過比佢做校長

冇嘅共產黨呢方面幾叻嘅你睇上面個班就知

佢知唔知班黑警射緊嘅係佢啲學生

打份工佢理撚得你地死

過左條收訂 就真係「不能討論 不能說笑」啦
為什麼咁都唔明白？
為什麼仲信共產黨？

Push

教咩學校教咩科

剩係知香港中國婦女會中學 唔知教咩

LM

香港教師特別鍾意警犬？

順便Push埋呢個老師

其實唔只佢
我唔方便cap圖
但呢度留言既人都有老師

點解老師都咁白痴
俾呢d page洗腦

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

今晚8點見

到時見

推 有無佢既學生爆多d

佢實係話好人好姐點會俾人射嗰啲嚟

中學教師仲衰撚過pt lecturer

屌你老母當年咪就係你地班中產出黎反對,話怕8萬5搞到樓價跌
會負資產,依家咪我地呢代食你地當年自私貪心既後果囉

我中學我記得佢講過年青人買唔到樓係因為唔夠努力

典型廢老

我發夢夢見個老師個朵一早臭撚哂 全校都唔妥佢

老師香港最令人看不起的職業，大半輩子都在學校渡過，明明無料又當正自己最勁，想佢地班人有乜嘢見識⋯

聽講佢叫pk華

Sor...應該高過警犬一級

陳弘毅都冇充足知識?
條中學老師都幾垃圾...

電話幾號？

教畜一隻

認同，所以一定要成立獨立委員會調查，還警員公道

好喇 我當你開槍真係合理喇 咁射頭合唔合理呀

咁都做人老師

呢條友係學校俾人屌到化 過街老鼠咁
發夢讀過呢間中學

如果係煲底下面開嘅話
佢地會係合理會法 並不合情
因為佢地有舉旗
立法會有埋黃色警示
做晒開催淚之前要做嘅程序
但佢地選擇打近身戰
仲要係圍毆

但係
佢地係夏慤道開布袋彈
係海富向人群掉催淚彈
係中信追打逃走緊嘅示威者
就絕對係違法
因為佢地無舉旗就開槍
更重要嘅係 佢地嘅生命安全並唔係受到嚴重威脅

所以 呢個係一個教畜

佢me乜撚野too呀

屌佢老母

唔怪得咁多00後奶共啦
就係呢d仆街老師

兩公婆都係教畜

都有部分老師正常既

輕輕一推

不能同意更多

仲用埋d垃圾hashtag以為自己巧威威巧臭串

袋緊60,70k 每年諗放假去邊度旅行
你搞到佢塞車已經等於殺佢老豆老母

睇人
之前有個阿sir小薯仔職員但用左十年寫左本書講64

佢老婆最鍾意拎人d畫出黎批鬥

個老公同你user name 一樣

我都有個中學阿sir 講黑警今次無錯
不過咁又係 佢之前做過黑警先教書
Btw 含撚啦 黑警死全家

佢無資格教育同守護我地既下一代
利申：上堂會播黑警打人片比學生睇

香港教育比起美國慢一百年，都唔使計北歐國家了
美國教育家一百年前提出嘅課堂理論，香港近年先加入所以香港嘅教育真係一個笑話

電腦

發夢見過呢個阿sir包二奶

癡線 根本傻閪先會認同警犬既所作所為

條撚屌教書已經成個共產黨咁
佢唔鍾意嘅學生就會俾佢捉出去屌
佢老婆都是係個間學校教
做埋 d 嘢仲仆街
條八婆教美術，如果畫畫唔好，就會拎你幅畫擺係個 projector 度 show 俾全班睇
完全係共產黨批鬥手段

佢老婆教art，我畫畫好差，初中個時試過拎我幅畫出去projector俾大家一齊笑...正常係拎畫得好既出去一齊睇，我諗番轉頭都覺得痴能線

而家仲有無包緊?

大家要諗下而家做老師嘅 公開考試拎幾多分
不意外

佢鹹濕包二奶出晒名 仲要二奶殺上學校搵佢
利申：舊生

佢本身真係傻閪黎

發夢見過二奶最後坐正埋

我有個老師fd都話開槍冇錯
你唔行出嚟邊會射你?
我問佢6.4學生係咪抵死?
佢又話唔同

師兄有無多d料 我個陣二奶已經坐正左

次次睇依d都睇到好撚辛苦好撚嬲
好想上一頁就算
但又絕對唔可以放過依d咁無恥嘅人

點解我聽講而家老婆係2奶

好怕佢會搞女學生

是誰被人強迫他這樣說的？

枉為人師

邊間學校

香港中國婦女會

香港喺標準工時呢方面都落後過西方200年,人哋200年前已經提倡8小時工作

佢老婆咪二奶
係之前個大婆殺上學校搵人

即係佢拋棄原有老婆娶左而家呢個？

教畜全名？星期一打去同校長投訴

幾多年前既事黎

彭健華好似

Peter Pang 彭健華

建?

仲有英文 佢老婆教visual arts同中文

[url][/url]

佢老婆姓胡真係無錯

宣傳下個二奶先
姐係而家個老婆

同孝哥投訴啦

呢個教畜不分是非，打去比佢校長問下佢既專業操手先屌佢老母

校友揮手 我讀嗰陣二奶已經坐正

老鼠黃廢架喎

校友past

個二奶咪宜家教art果個
利申:發夢見到前妻踏上學校

佢老婆全名係？

教畜

係讀壞咗～兩極 極支持與極反對

食花生mode

屌佢係咪真係連陳弘毅都唔識 一個搜尋結果

垃圾教畜

香港最廢嘅人先會去教書 好合理
特別係中學

連登應該都好多呢幾個界別，請大家自發推出去比多d 人知

工程界
飲食界
會計界
IT界
建築測量界

如果大家可以呼籲埋小商店，例如登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

屌 推到你上新聞

有冇巴打可以起底？電話號碼，老婆仔女

睇黎我哋同期
發夢見到佢地搞埋，大婆去學校搵人，最後二奶坐正，兩個無恥到當咩事都冇發生過咁曬恩愛

彭胡慧玲

pish

輕輕一推 大家認住呢d教畜啦 2公婆一鳩樣

包出黎架

唔止佢一個咁講，有其他老師都係咁話啲學生受人唆擺去搞事，係呢條友啲言論特別出位

btw其實本身間學校都好有問題，話就話自己band one 學校但一味識得焗啲學生死讀書，又多老師玩針對同埋白鴿眼啲讀書唔叻嘅學生

有無圖，聽日搭地鐵可能見到，會鼓勵下佢地

仲有邊幾個教畜咁講 無add佢地

教畜一個都不能放過

發夢見到當年佢為左個同校既新老師
同佢老婆離婚
佢老婆仲上上下堂淚曬全校

校友hi

老鼠退休啦

利申借ac 自爆先 小妹係在校中學雞一隻 有出嚟遊行
呢個老師 中文全名彭建華 英文Peter Pang
有名你叫PK華 全校都唔妥佢 教緊ICT（之前教過英文宜家唔知有冇）
佢老婆叫彭胡慧玲 小三上位 佢哋兩公婆都係on9藍絲
佢老婆係學校教VA同中文嘅 係個閪女人
之前已經有人係咁喺secret開po鬧佢

佢嘅威水史真係大把 成日出氣喺學生到 根本為鬧而鬧 之前無啦啦拍枱鬧全班
教ICT仲會偏心精英班 對住精英班就笑笑口
對住普通班就係咁鬧
條友仲好鍾意喺fb鬧人 好似樓主啲cap圖咁
上過佢同佢老婆堂 悶到仆街
冇人理佢又話人啞咗
最後澄清返句我中學雖然閪老師係多 新移民都多（尤其是form1呀屌）
但都好多同學都係支持反送中 希望咁多位哥哥姐姐高抬貴手唔好以偏概全
據我所知我學校有人夢見612出咗去 有食催淚彈 見到呢隻教畜咁講真係好嬲
最後最後
推到佢仆街 彭建華我屌你老母

中年 老師 日日 tbb 老xx 無公義

大家同佢理性討論下再屌鳩人先
要養成呢個習慣 唔係就變晒批鬥形式

佢現任老婆囉，兩公婆都仆街陷家產嚟

發夢聽講 教英文

唔使同佢講咁多，佢會扮晒野同你討厭但咪又係繼續撐佢自己立場

篇野笑死

屌俾佢教過，條友成日無啦啦發老脾

叫得peter都真係柒啲

細個覺得佢好似鄭子誠 成日都有陰謀咁

無俾佢教過 但聽講過教教下番教員室食餅

唔好咁講，識運用呢個「身份」嘅人，可以教多啲同路人出嚟

有無校友知點解佢咁既尊容都溝到女？

好彩入咗間好學校
冇呢D教畜係到 起碼6年嚟都未見過

物以類聚

有冇咩 source ，告得，仲可以幫佢釘牌

唔知 個時個miss新黎 個樣都幾pure幾true
條友又黑皮膚又差唔知點溝到

同學，不如一人一信去教育局，投訴佢，釘佢牌啦

有咁嘅老豆真係好慘

Quote 得港人港地都唔方有腦得去邊

一黎就批鬥好似唔係太好...
至少有少少理據再鬧...
雖然大家都知班狗開槍係過份武力
但個老師嘅觀點與角度可能唔同
連登個同溫層太集中 容不下第二種聲音
對未來未必係一件好事

有冇人可以幫手起下佢底，想要佢電話號碼

佢地兩公婆都係咁

老老實實，價值觀錯既、無獨立思考既人真係唔適合做老師。

佢之前先出過post話年輕人買唔到樓係因為廢
比人屌到仆街

老師某程度同差佬一樣
又叫做呀Sir
做咩都覺得自己係啱晒

原來係咁

成班校友忍左佢好耐架喇

教書又係垃垃圾圾但勁高人工

竟然仲係朋友
有好多人都因為同佢理性討論跟住俾佢block咗
唔夠人講就block人

好撚樣衰

我學校啲老師好多都反送中，甚至會係早會度講
見到你地啲comments都幾心淡
其實咩職業都有弱智㗎啦
洗唔洗講到所有老師都係咁？

但連登不嬲都覺得所有老師都係低分低能㗎啦
真係唔應該覺得依排啲連登仔正常番，根本同一批人嚟

你咁岩遇到好老師姐

識做

一齊send email去佢間學校

我做臥底 班friend俾人block晒

靚過yoyo

西灣河

批鬥埋佢個教VA嘅老婆
啱啱都有人講佢老婆會show人哋啲畫
仲有嘅係 佢教書真係hea到不得了
之前低form嗰陣去tuck shop畫畫
個閪女人係唔會行嚟行去睇你點畫 淨係坐低睇ipad
係要去問佢點畫佢先會理你
嗰陣我見到條八婆係到check奇妙處處通
有同學見過佢睇韓劇

包二奶呢單嘢 應該十幾屆都知
發夢夢到好多人唔妥佢 包括老師

最灰係
有啲校友嘗試同佢理性討論
條八婆block晒所有人
我係其中一個

都唔知佢會唔會灌輸晒啲錯誤觀念俾我啲師弟妹

唔好打曬一船人啦 係依個人個別問題，我身邊啲中學/大學老師大部分都有出黎遊行，就算冇都有係社交媒體表明反送中。

親眼見過佢上緊堂嗰時
有同學敲門話想入嚟拎翻本書
已經好好禮貌喺門口問佢 講曬唔該
佢直接無視人 由個同學喺門口企足十幾分鐘
希望佢啲仔女第時都遇到佢呢啲教畜啦

屌佢老母 612佢都有唔少學生食左催淚彈

相由心生

屌你老母啦死教畜
比呢啲人教真係慘過食屎

利申：低form嗰陣比佢教過

其實我係老師嚟，我有叫學生關注吓依加發生嘅野因爲我覺得係我嘅責任嚟
但原來我做緊你地所謂除咗黑警之外最低賤嘅職業

嗰陣secret見到有班校友tag埋佢fb出嚟理論 條友仔blk曬啲校友

原來指住地下 D 石就係證據

聽聞而家做埋訓導 + 副校候選人？

Peter嬲啦

推呀

私怨撚死開啦

男的依家淨係教computer，IT coordinator 丫嘛
女的今年坐正，唔教文啦，淨教arts
但佢d美感有幾出事，各位師弟師妹應該見過唔少

中一俾彭生教epa, dictation有人好誠實話佢知串錯字無扣分
佢話: 是但啦，你第日出去考公開試都係見隻字咁上下樣就俾分㗎啦
然後英文oral堂做comprehension睇story card
真係唔該哂

發夢夢到佢教英文

訓導佢甩咗啦
副校唔到佢啦，新校長無咁傻放個炸彈係到 😏😏😏😏😏

推爆個post等班大嘢知道佢無撚腦 費時又多間中學淪陷

教畜同老師就兩樣野嚟嘅

一早知啦
但perm咗好難炒㗎啦

連登仔係咁
我做工程都要比佢地串垃圾
可能佢地個個都係醫生啦

lm

唔係掛 廿年前佢蛋散黎架咋喎

大家識做

我發夢夢見個二奶當年都唔係佢first choice
佢本來係想溝二奶個friend (都係同校老師)
但二奶個friend 唔鬼理佢兼辭埋職，呢條廢柴先睇上個二奶

唔係方x慧咩?
Btw, 姓陳個師弟盡得彭師兄真傳丫

推！！！！

教chem果個嘛

兩個都一擔擔

中出埋佢添

拿
我(地)唔排除佢(男果個)係俾人呃嘅

Pang rubbish

叉燒義士 : 「嗰個唔係你個仔啊嘛」

呢啲老師咪就係叫周浩鼎呢啲垃圾出嚟 整臭晒其餘學生老師啲名 屌佢哋兩個老母

利申 發夢見到

發夢知道又係搞大人個肚

彭健華我屌你老母 eq咁差學人做老師

你唔係呢間學校唔知呢條友有幾撚小氣同仆街嫁啦

小氣到扮學生入secret留言呀之前

發夢見到

有個靚女同後生嘅miss做佢唔知第幾任老婆 終於有人陪佢食旭川 幾正呀

屌佢老母
有次個女同學比人搞喊咗 條撚樣係隔離冇去了解 反而玩埋一份

冇錯， 所以因為差佬開槍而升級行動既都冇錯

如果淨係「愛國」都好呀
最慘係愛得嚟以為自己啲咩正反思考好撚勁，明明係事實都要死拗爛拗

推比佢間學校家教會啦

都係
依家人地仲好開心日日放工返屋企湊仔
人哋話生女無用㗎嘛

Cls 做咩姐你

最叻早走 吞pok R手信

推
教畜同警犬一樣咁垃圾

聽講唔撚俾贍養費添
仲有嗰次佢新婚買西餅返嚟請同事食 無人食

佢隔離位幫佢派哂俾學生
幾好丫，無浪費丫嘛

教畜死全家

畢咗業啦 男朋友都有埋
無謂搞埋其他學生啦 一個教畜仆街姐

夢入面仲話佢地擺酒, 食到有某位老師食物中毒入醫院

Ig: princejoyce

推 婦女會一堆教畜

屌 我以前班主任

條友已del post
推比多d人睇

佢Fb有無講咩

唔知 話佢兩句已被block

教佢老母！

係幾個
雪茄毒素

咪獨立調查下囉反正都無錯，無做過驚閪咩，行得正企得正

左仔學校出左膠

老師出po啦

又一個眾人皆醉佢獨醒嘅教畜

老師啲邏輯

佢老婆一樣係仆街黎 搞到唔少初中生有情緒問題 要見社工

咁佢又block人

留言條友我記得都係做警察

發夢夢到 佢成日Art堂拎人啲畫出嚟共產黨式批鬥 有一次踩到好盡仲開名 搞喊左一兩個同學

起埋條友底

咁又唔好

兩公婆都係仆街黎 推到佢收皮

希望搞掂左呢兩公婆先 做老師做到咁會影響好多學生

無話唔俾你講呀 話你講嘢on9姐

彭老師話連登仔有病？

係，依d廢老師唔係有心教學生淨係為自己
已經寫左信比學校投訴佢，睇下個校長攬唔攬佢

佢有佢表達 我地有我地既追求
咪撚搞到文化大革命咁
唔好做番紅衛兵做過既野得唔得

好快升校長

佢批鬥學生嗰陣又唔見佢話自己有病

咁唔講呢單先 講下呢兩公婆平時對學生幾咁仆街
唔好諗住走得甩呀彭老師 做得陰質野多會有報應

去信教育局，直接釘牌啦

如果有證據就更好

係時候清算啦

屌你老母fb講嘢唔啱你聽就擺人上連登公審人，咪影衰晒連登仔啦

終於有清醒既連登仔

係咪未有人開始 draft 投訴信去教育局

彭健華 好彩冇俾佢教過
做咁多陰質嘢 收皮啦
幾時先炒佢

Pish

得咁少like 都唔知有冇中學生理佢
我中學嗰陣就一個老師都冇add過嘅

邏輯咁差點教人

婦記舊生討論下姐

校友
好多學生好憎佢
（其實做老師做到俾學生憎 點解唔自己反省一下）
二奶做老婆 正印去學校算帳單野 全校都知

但我學校仲有好多好老師架！！
雖然出左個周浩鼎

所以咪話 啲仆街老師同校友整臭晒其餘啲人嘅名 真係多鳩謝佢哋

咪浪費時間公審埋D無謂野

咁要拎錢番去打面

何謂雞蛋，何謂高牆？

為人師表，黑白不分。

染到咁紅 點解唔返上去教

同祖國共享繁榮

躝返fb圍爐啦中學雞

仲有新晉民建聯社區主任朱喚釗

位阿Sir都係想博升職姐
婦記紅底就大家都知～
旗下小學任由黑警個仔冒用ig譴責非法游行又要話你知咩～

表達意見無錯錯在佢同太多同學校友有積怨
呢個post 校外連登仔可以出返去 唔好助長由校園欺凌變網絡欺凌
師弟師妹校友們 麻煩去返secret討論
唔想學校因爲家醜 彭彭同周活頂出名

不過彭彭如果你見到我cm的話 希望你聽聽我講
你人緣又唔係好 敏感時期就講少句算
呢個景氣有時聽到你啲言論真係好難受
大家只會愈反你
Miss Wu同你仲要同一條船係學校生存

利申：一個入學到畢業都無人識既畢業小薯校友上

屌你無撚野呀
打個飛機再入呢個post好唔好

佢屋企人？

你係佢邊位

兩間學校黎

有個上司話班示威者係沖擊緊，警察開槍是無錯的

言論自由唔係比佢呢種人

你有你講既自由 我有我屌你既自由

同埋以前教電腦

發夢見到 佢直接用紅色白板筆畫落同學啲畫度，之後仲要人再畫過幅做改正

呢條撚屌試過對卷個陣係全form人面前將我份卷擺落projector話我啲字好撚核突
佢老婆試過一日記咗我三個缺點因為我無帶art bag

呢兩條教畜住跑馬地
屌佢老尾

利申：舊生黎 呢間垃圾地區band1太多教畜 唔好撚入去讀

Btw估唔到呢度咁多師兄師姐 大家一起屌鳩死佢地兩公婆

網絡欺凌自由影衰晒

所以當年反國教係冇錯

好老師好多都退左休啦

佢影衰學校
學校本身好多好老師

乜料
我舊校老師，經歷過64，大部份都撐學生睇唔過眼

發夢依個廢老師同第3者結婚

Peter開始自己割蔗

咁岩我都有同一個夢啊

有無人寫去投訴吓佢

講得出又唔敢認

邊個hack佢ac呀

咁似叫雞果啊sir咁

If I have posted it that day, do you think it would still be so quiets?

緊係啦你block哂啲人點樣應你姐

受人唆擺冇錯啊，受林鄭同佢班豬隊友唆擺啊嘛

自己割自己蔗

我再講一次 我沒有post

條撚屌頭先先話言論自由
做咩姨嫁自己滅自己聲

都係嗰句
好老師 有料 有heart 嘅
都退休啦

教電腦俾人hack Facebook?

咪得中間靚咋喎
Btw ig?

邊個咁大整蠱

能醫不自醫 識教人但幫唔到自己

唔該佢唔好拉埋其他好嘅老師同學生落水

啊sir俾黑客入侵？

校友
條友當年入黎教之後離婚同另一個老師一齊街知巷聞正印嘈到入學校

明明佢個個post都係所有friends

屌你老母教畜不撚知所謂仲為人師表我屌你老母食屎

唔係諗住咁都過到骨呀嘛

同期師兄弟

戴頭盔割蔗都無用 回應下點解對學生咁仆街先
為人師表 做到咁

屌佢老母為人師表連是非黑白都唔撚識分 仲學人教書食撚左屎

利申返 唔係咩失敗者仇視老師言論 前排有搵過我返去搞創科講座但我婉拒左 純粹覺得唔應該比佢兩公婆呢d咁既老師污染下一代

創科講座師兄係咪自爆左

講真呢個po出到黎都無人理佢講過咩 純粹你地班舊生圍數佢 佢點澄清又點

我最後無出席到 所以唔係你諗果位

Ching 意思係唔係要做啲嘢？

我意思佢幫自己澄清完都唔代表佢唔係仆街老師

咪自爆呀師兄 你仲可能要返去

講還講 有無巴打而家係金鐘有尿袋

佢都係全班面前屌過我手字核突
之後仲當我有讀寫障礙咁捉住我隻手教我寫
利申個時中二

人稱大猩猩簡尼
兩公婆一擔擔都係咁西

呢間係小學黎家

it老師又被人hack?
之前已經好似試過post av又話比人hack

彭老師係fb話係俾人砌生豬肉喎 樓主點睇

你點睇

Keith Leung 無叫雞

全心全意相信彭老師

各位舊生同佢唔同立場=都係不懷好意
轉頭自己又話言論自由

Log都del得啦 peter有無再蠢d

邊有人咁得閒改佢圖

推到個教畜仆街死

好撚柒，想兜唔關自己事？

你玩曬啦Peter
Btw佢最尾嗰句噏乜

你都block鳩曬d人
仲討論咩
講完又del post
討論咩

1

警察根本就冇做錯 咁支持警察又何罪之有？
都唔明點解你要做縮頭龜
依度個個都覺得警察冇做錯到
所以我地更加希望成立獨立委員會去調查 還返警察同彭sir一個公道

推到婦記成立獨立調查委員會 還peter一個公道

Pang Sir

你上一個post都識講你大部份post係friend but acquaintances，咁實制上有幾多人睇到得你自己知，唔該唔好話”有1400人睇到”黎混淆視線，我希望大家會用常識去判斷依件事，因為事實根本就唔係咁。

咁由頭到尾只有你啲acquaintances 可以睇到你啲post，咁你覺得唔係’心懷好意’嘅人點樣可以鬧你挑戰你呢?

仲有掉轉黎諗，如果係有人專登做你嘅，點解唔係果一日就出依個post呢?

求人幫手係佢fb問下
利申比人block咗

咁又唔好拉埋黎講

又啱 毅進狗都讀唔成書啦

祝福聽日上佢堂嘅同學

放心呀Peter Pang我知你睇緊
我一日仲係到一日都唔會比個post沉

睇下教書係咩年紀啦
而家年輕做教書都唔易入

上左年紀既做唔同

佢應該聽日對中四
撞時間

其實佢人緣本身就麻麻，加上佢唔同立場，好心呢啲時候講野就自己醒水啲，成個on9 咁高調表達自己意見，槍打出頭鳥咪你呢啲囉

小乜撚野三
二奶就二奶啦

你個教畜以為做過嘅野會無人知咩

我總結下佢做過既好事啦
1. 棄糟糠，包二奶
2. 當學生係狗，亂發脾氣，唔尊重人，學校secret page有學生講過
3. 開槍合理

P.s條友今年想升副校，不過衰左，大家記住提下法團校董會啊

唔好意思冇下次

條垃圾係咪做緊訓導？

應該冇 正常訓導老師唔會做班主任架嘛

有無手足知去教育局開file投訴有無用？

做嘢啦

推下啦

推推

老夫子都教你俾人掟石最多用棍
開槍無錯！？

其實除左佢同佢狗婆仲有邊個？

lunch time 後？…？

Cwcc專出cu和理非

Icon 係佢仔？

投訴隻教畜啦屌
不過紅底學校可能反而升佢職

屌好撚嬲 唔好講佢立場係點先 自已做完既野都唔敢認邊有資格教下一代

有無人建議下可以點搞大佢

不過今次聯署 順便屌鳩周浩鼎 班和理非又做得幾好

你老母當年八萬五係會搞死香港經濟 你試下今時今日搞個八萬五岀黎仲唔捧你上神枱

校恥周浩鼎！

好L多

無
私德唔係教育局管理範圍
even校董會都只能勸喻

彭建華
回應下你做埋d 仆街嘢先喇
講真當年俾你針對個班個個，隨時搵得多過你
如果自己無做錯嘢，做咩又要 del activity log,又block 7 人，又轉自己 icon姐
如果你話我地用網名講咩都得，係因為我地都俾 block 晒

估計當年比佢hup過嘅通通出黎push都有上千個

Update
原來先block左13個

呢度都唔止

佢真係吹得就吹
依架又係到睇頭盔，po果時又唔見你驚

Peter 知你睇緊post
想問你對自己咁仆街對d學生有無澄清
定澄清唔到呀

樓下啲comments
如你所不願
你話我pk都係咁話

unblock 我地先喇
言論自由呢?

老夫子打人張圖係咪暗示緊打人嗰啲唔係HK Police？李導成日返大陸 應該知好多嘢！

茶餐廳講數?好似叫和記

聽講係，個大婆好似係空姐黎
大婆殺上黎時，佢龜縮左入去某間電腦房

乜原來咁多校友

原來已經換左屆
新果個男副校好似係Peter ge frd 黎
不過新校長為人都幾正直，我諗Peter 應該難d 上位既

午安，幫PK PANG推post

其實新校長同男副校係邊個?

我淨係知依家PHYSICS 條撚楊同埋MS 轆坐

MS 轆表面都尚算正常
阿楊生真係, 頂佢唔順

新校長咪楊lor
佢教書係廢 (offtopic，婦記d 老師大部分都係，有料同有心既一係走哂(自己走 or 俾人迫走) 一係退哂休，惟一叫好d 既好似係得番maths team)，但為人好似無咩野，正正常常咁

男副校好似係PA Mr. Lau

沉倫啦

哩間學校痴線老師好撚多
其實我都好好彩, 因為我懶, 所以我讀左數
好彩讀左數, 雖然讀數冇咩用, 但係真係學識好多做人0既野
同埋起碼叫呃左個DEGREE

阿撚楊
D 野唔識, 改唔會COMMENT 唔會改
最記得FINAL 同埋MIDTERM 計數題佢唔識睇就成題唔改
因為有幾個人都係由頭IN 起計到條數
哩條友做校長
真係仲慘過老鼠

依家諗返, 到底從黃施露西開始, 有邊個校長係正常架?

咁多年我都未食過和記

我唔係理科班所以comment 唔到阿楊既教學，不過印象中佢都係一個正常人黎

咁無血性點做老師呀

大張APPLIED MATH MR CHEUNG, 有教一班中二兩班中三

真心全校最好老師佢肯定係數一數二

[Member]利申DSE年代
Maths team除咗大張同Alan其他都奇奇怪怪喎
楊算正常人啦[/member]

MS LEE 唔好咩, 其他個D 已經唔識, 因為WWK 已經退左休, 邊個坐左佢個位已經唔知了, 又唔知邊個會教高FORM MATH

阿SAILOR CHUNG 又退左休啦

有人想硬衝, 發夢: 稅務大樓要人

教育界之恥

WWK未退
仲有一年要禍害人間
至於大張....教書係好ge, 其他就睇下有無人發夢話到你知

推 彭老師午安 食咗飯未

唔係紅底學校，好多老師學生都有去609 616
大家都知佢咩事，只係炒佢唔到

激到佢札札跳呢d語氣

咁你點睇李竟然

問候老師也要被封鎖嗎

扮咩 你一早比人block撚左啦

唔係走左好耐啦咩

為人師表wo 垃撚圾

婦女會根正苗紅, 係90年代已經自行力推普通話教學(唔係你講呢間), 請D咁既人都好合理

wwk除左捉人頭髮個時教書好正常
起碼上堂做唔到條數爆粗佢會過黎問咩事唔係捉你講粗口先

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

垃圾

肥lo個時係hall全級對卷拎咪講埋咩班邊個人錯咩添啦

又係 彭太都識得共產黨式批鬥 濕濕碎啦

但肥Lo 至少會鉅細無遺咁教六四同民革，都算係好事黎既

不過唔知點解會教出d 鳩浩頂咁既學生

＃metoo?
佢metoo人定人metoo左佢

哩D邊有得控制呀. 我地一班30人, 入面得2個係藍屍, 我覺得已經係一個好好0既比例

婦記良心

你又岩

我仲以為史林藍架添
上左佢3年堂訓足3年

唔洗發夢, 係事實. 我最記得當年我考PURE MATH COMPLEX NUMBER,
QUIZ 30分滿分

佢勁大聲拍晒檯
THREE!!!!!!!!

全班係勁笑

一開始唔識佢係會驚
但係熟左佢真係OK

咁講, 大張派卷都會SORT啦, 最高分個個派先, 最低個個會最後面
一開始都唔太鐘意咁, 但係後尾發現好小事
去到最後FINAL 佢第一下就宣佈「全班合格, 所以同你講, 只要你肯做, 係一定做到」, 個下係全班都開心
其實紅花會數學老師, 真係算係咁.

係，史林雖然平時口花花玩下玩下咁，去到呢d 位真係會尊敬佢

肥lo

婦記既數人係ok
但除此之外都無乜老師係教學上係ok

Econ lam ok la

數學有Alan Wong已完勝

忘記左佢
可惜佢走左
有無師兄弟發夢見到佢係自己走定俾人迫走？

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

你竟然唔係走左啦咩?
同期都有抽筋黃, 好似消失左啦

佢唔係MATH TEAM 啵, 起碼我入學個時都只係聽佢教IS
有聽聞過佢教過數, 不過唔清楚啦,

如果討論MATH TEAM 以外,
咁真係大把老師有問題啵

你竟然
抽筋黃
鄧老雞
程太
老鼠
孔聖人
陳宋
新黎教音樂個個?
PHYSICS 楊
PA LAU
保險婆

就算話表面正常個D,
ECON 肥LAM, MS 轆, 史林
好多係表面OK, 教書OK, 對學生表面上OK,
但係其實只要交過手,
你就知佢只係教書OK
行政方面有洗橫手絕對唔出奇
恰學生唔識野, 小事啦經常發生

講起就知, 哩間學校D 老師幾多幾神經質
同埋真係好多好老師, 迫走也好, 自己走也好, 移民也好
好多好老師走左

ECON LAM 退休
有係第二間學校做CONTRACT TEACHER 一樣教ECON
非常受學生同學校愛戴
因為教到書之餘交到令人眼前一亮成績

今年正式大榮休

當時肥lo仲係澳洲坐緊移民監

夠鐘榮休

唔怪之得了

孔聖人係咩事

肥lo原來有澳洲籍架?

我淨係聽佢講過, 佢戰前係廣州大小姐黎
屋企有大果園, 唔洗捱生捱死
不過日本仔打到黎
淪落香港要教書
一開始教中文, 後來先主教中史

肥LO 篇MASTER 論文依家係HKU LIBRARY SEARCH 仲搵到
手字好靚

thanks
Econ Lam 其實好為學生 (所以唔知點解上面個巴打咁講)
曾經有個師弟妹因為d on9 野俾訓導罰，Econ Lam 係為佢去同個訓導撐

點睇人中女子同佢好姊妹?

肥Lo 係有外國籍既
所以明明佢係開校原老，但係個長期服務獎係得唔知十年定十五年

人中女子真係唔知發生咩事會搞到咁大件事
佢個段時間, 同我地學生關係好好,
起碼講起問題老師唔會諗起佢

講下華仔既好野啦大家不如
佢有無咩好野做過？
等佢睇到心情好返d

包二奶包到我諗前後各十年既學生都知算唔算

為全校師生引入Google Mail, Google Drive及免費Microsoft Office licence

無針對我算唔算
但有針對其他人呢仆佢個街

阿華仔, 故事梗係多啦, 不過真係唔記得咁多啦
佢總有一班係教英文架嘛
淨係教FORM 1, 上堂咪吹水囉, 雖然我都唔知英文有咩教

傳聞有一年好似係被校長罰坐左係MMLC 一年
傳聞黎, 因為真係太唔真實

佢最鐘意撚學生妹架啦
未再婚之前已經出晒名鐘意撚女仔
你對佢好, 做佢隻寵物, 佢就不論男女都會對你好
對住女仔咪笑口噬噬多D

但係當你知道佢底細之後
佢真係可以黑臉黑過非洲黑人
就EXACT7LY 係佢口中所講「升左FORM 之後扮唔識老師, 」
「係走廊經過唔打招呼, 仲要好似殺父仇人咁0既樣」
佢自己就係D 咁0既人囉

將CALC同學校大部分Windows XP電腦換做Windows 10配備新Keyboard
唔知係咪佢政績不過係電腦野都關佢事啦因爲據聞佢避正印嗰陣喺電腦室架嘛

坐MMLC 果年咪就係好似爆左佢包二奶之後果年lor

拿，我可以肯定講升win 10 係唔關包二奶事
因為佢包二奶果期都仲係岩岩出win vista，連win 7 都未出，又點升win 10?

呢幾年嘅事嚟架都係華仔做嘅好事不用分得那麼細

佢包二奶係成十幾年前啦
佢同阿Jeff 係~2006 定2007 結婚ga ma

我話換電腦係呢幾年

係, 我都見過佢坐MMLC

原來件事係真架?
平心而論都好難以置信
一個老師差極CM, 可以無神神罰佢做TA 咁架咩?

無罰佢做TA 呀，佢個位係MMLC 咁解咋嘛

屌, 益撚左佢

我記得有一年，份英文卷係華仔出既，易到有個同學差一分滿分

成日批鬥有咩意思。。。
連衛兵好撚威？
你地要既言論自由同中共有咩分別，學下咩叫尊重啦

推 彭老師午安 食咗下午茶未

可能餵緊個仔食

講到佢有尊重過班學生咁

重點係開槍射向邊度
射向頭部就係唔合理
所以點解要成立獨立調查委員會
就係希望還警察一個清白

如果警方成個清場行動都無做錯到
怕乜野俾人查呀

所以民陣二百萬人上街果d口號
都表達唔到個真正訴求係d乜

發夢果時有前人講過
華仔同二奶係因為分唔到堂俾佢地
所以要落MMLC

K Fong 走左好幾年啦

太多年無番去

我係其中一個secret2 admin
我地好懷疑呢條撚屌自己report到我地俾facebook封30日
抵佢死啦 無左secret page
搞到上左連登

咁又真係抵死喎

你個id

仲有留言既chitim to好似都有意見想發表

史林
啪啪啪

史林人幾好。但未必支持勇武
利申：幾熟

師兄馬刺fans?
聽講史林大中華膠黎

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

衰偏心囉 見到精英班笑曬口 自己班學生就黑曬臉
當年佢做我班主任 我Jupas冇offer Speech day番去佢仲大大聲係全班面前問我讀咩

最新update 條友話自己比人屈
改圖來的
公平d，請問樓主有咩回應

屌 屈條撚咩
佢個post 我見過，我真係見過
嗰陣我碌fb 見到，冷笑咗下就碌走咗
諗諗下唔對路，碌返轉頭睇多次，發現自己冇睇錯，跟住碌走咗喇
肯肯定有見過呀！

若要人不知 唔好太低B
pater pang行得正企得正 怕咩俾人放上黎
又洗咩po activity log

去baby kingdom討論下婦記呢兩公婆先

佢平時po 野都唔係特別多人like /comment，佢出埋果啲藍絲post 無人理亦唔出奇，有add 佢果啲學生舊生膠都直情廢事俾啦，而家一個屈尾十話自己俾人屈，然後叫3 幾個fd 幫下口話你地賤，自編自導講乜都得

個面分分鐘當佢地英雄

令到學生情緒出現問題 班媽媽最關心呢D野
何況佢地搞到學生情緒有問題/有陰影都唔係吹出黎 secret已經好多舊生討論

彭建華個仔比警犬射係咪都無錯？

推 彭老師晚安 食咗晚餐未

彭老師我知你mon緊post
你嘅學生好關心你快啲解封返人啦

我當年中五畢業， 會考接近20分， 但不能原校升中6， 去左間所謂band 3 中學升中6， 那時才發現， 婦記d 老師不知所謂， 人地雖然band 3 但老師好有心機教， 可能從來都沒有遇到好老師， 所以有好少少既老師已經覺得好唔同。之後都升到3 大之一既大學，我如果留係婦記， 都唔知升唔升到大學。

彭老師好犀利 上埋幫港出聲

嘩嘩嘩

今鋪威震四方

岩啦 反正都同一類人 on99

唔知彭老師有冇解釋係俾人[改圖]誣陷呢

官方認證

又話改圖 宜家個page又支持講真話 咁係真定假 媽呀好亂呀

依家算唔算係官方認證佢有po過?
高度表揚彭同志愛國愛黨

連登街站團！
公海link: [url][/url]
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

一直都想講，讀過婦記就知根本資源只會傾斜去精英班，其他班學生死活？理撚得你！除非喺嗰班算成績好/識擦鞋，所以其實好多扮乖狗擦老師鞋，垃撚圾學校，諗返嗰啲假閪同學都想嘔。

(當然仲有部分老師人很好，心地好善良)
利申: 露西年代，不吐不快

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

圍過警總既巴絲打即入黎

臭雞話廢青買唔到樓

早晨彭同志

thats why 教畜就係咁嚟

我都係 露西年代

露西年代+1

完喇？沉底喇？
果然係IT老師，人地又改左post d 字喇，
又自己割自己蓆喇

//(唔該唔好屈我，兩邊都屈我真係離晒譜，我只是一個教員，我從來不想說自己的立場因兩邊的人都可能會攻擊我，但現在無法不說。我從來不支持警察清場，亦從不支持警察開槍，因兩個方法都對事件毫無幫助，只會令香港更亂）//

吹到「從來不支持警察清場，亦從不支持警察開槍」
但fb個post 下面d 留言又現形變返深藍廢老tone，
真係唔怕畀雷劈架喎

其實俾依家D 後生FORM123 知佢係哩龍人都好, 唔好中計, 唔好無神神簡咩ICT

ICT 除左ALAN 仲有咩人教, 識唔識打CODE 架

校友們，今日教大家一個詞句叫
夏蟲不可語冰
例：

又學到野了

原來佢d朋友接開客

完全睇到咩叫教行不合一

物以類聚咪呢Ｄ囉

面皮厚撚到 佢由頭到腳都係藍到冇得再藍

呀彭老師 你宜家話唔支持警察開槍 咁幫港出聲嗰邊點交代返

高中彭生自己
初中彭生同阿丁

即係佢自己玩撚晒
阿丁唔識了

阿丁都唔識？
DT 丁wor
電腦Mr. Lau 都走左啦？

下????? DT 丁教電腦??? 咁DT 佢唔洗理啦? 佢唔係教晒全校DT?

DT 取消左?

MR LAU 點睇都似退左

屌，初中電腦個個都教得ga la
阿彭彭咁廢咪都有得教

DT 丁應該係唔夠堂？
始終而家好似每年少一班中一，佢唔教下其他科邊夠堂

有冇人可以發起投訴
要求該校解僱暴力教師

原來真係咁多識既老師都走哂，真係搵唔到原因番去了

PERM 左就冇咩大所謂啦, 真係求其搵D 位SIP 堂

不過佢教電腦, 真係想像唔到.

BOYS! AND GIRLS!

有0既, MISS LAU, 大張個D 都好好人啦, MISS LOOK, 岩岩4月我都想返去, 不過太勊了

我淨係知黃葉都退左好幾年, 都幾後悔冇同佢搞好D 關係, 當年佢都好照我

我真係完全無印象有個教applied maths 叫大張既老師
maths group 3AL 係pure, applied maths 同埋?

Miss Lau 又係教咩ga?
黃葉即係無啦啦要學生改口叫佢做Dr. Wong果個VP?

自13/14個屆dse開始就無3年DT/HE得返兩年

aka 10/11年丁丁開始兼教初中電腦

嘩係唔係路架, MISS LAU 可能教唔太多班,
MISS LAU 教中文, 幾NICE 幾好人

MATH GROUP 3 AL: PURE, APPLIED, PHYSICS,
所以PHYSICS 楊上佢堂咪走唔甩

MR CHEUNG

黃葉咪WONG YIP 囉. 好似係後來考左個PHD.
其實佢要人叫佢DR WONG 都係講笑唶
稍為熟佢少少就得, 佢個人就真係好好啦

不嬲靠自己邊有資源比佢傾斜，不過成績好嘅老師一般唔會針你，頂多記吓缺點，又唔影響升大學

😂全級top 10 上堂大部分時間做自己野

做老師做到咁樣，好擔心入面讀書既學生

Mr hui 係好人黎嫁，好有心的
幫佢講下好說話

香港大多係教畜，好少係教師

佢有去遊行

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

你係佢學生？

俾佢教過

呢個？

係

碧鳳當年係俾人挖角

唔係
伊蘭算係yellow & green好後期架啦

老夫子篇漫畫原本係6格

詳細希望

我個屆, 有
我估應該唔只一屆有
鄧老雞條小氣婆, 連我老母都搞

呢度變成左婦記舊生相認區
多謝彭彭兩公婆

講真要郁佢，當年包二奶包到出哂面就應該郁啦，都唔使等到今時今日
仆佢個街，當年同阿Jeff 結婚仲可以係學校大肆宣揚叫d 學生得閒就去

其實係郁唔到, 除非個老師係CONTRACT, 咁就真係撚狗咁撚

有第二個老師我老母同EDB投訴過, 石沉大海,
炒唔郁係冇計, PERM 左好難炒
程太玩咁多年野都冇事, 其他人好難出事

程太係廢者，都無乜野既

king kong 係咪又係走左？
佢個樣好似好惡，但其實好好人好玩得下

無咩特別wor
單純係碧鳳本身係行內小有名氣 (其實可能唔止"小有")
所以俾私校挖角

King kong同art chan都退左啦
程太其實人係有料ge, 曾幾何時佢都有用心教過書 (至少我覺得係啦)

程太都OK 仆街架, 好多野佢係唔會講你知
你冇做, 佢就屌你點解唔做
我同佢出過幾次比賽, 贏過兩次獎
2次都贏完返黎問我, 「why did you apply for leave?」
屌仲要係我班主任同我講, 我先知原來我自己出去同學校比賽, 係要我自己請假
喂, 唔係我下晝出去比賽, 佢做科任老師佢會MARK 低我唔係度架咩?
仲要全班都知我出左去比賽

個時做ATHLETIC MEET 又係咁
唔知道做大會MC 係要搵老師
因為佢唔講
佢見我芝芝悠悠咁係度食午飯又問我
「你搵左老師頒獎未呀? 點解你係度食飯0既?」

其他仲有好多故仔, 企係學校門口準時走人呀, 上堂唔等作文照走呀等等
我同其他師姐傾過, 好幾屆人都唔鐘意佢
係好似佢退休之前幾年先至回光反照咁大反彈

學校好多野好黑暗
比如話去小西灣運動場, 因為要湊夠QUOTA, 所以唔准學生叫外賣
同埋早排係學校訂飯, 因為要湊夠QUOTA, 所以FORM 1 全級原焗訂飯唔出我去
好多FORM 1 仔係掉飯落去買野食, 其實PTA 都知
不過吹唔漲

其實去左邊間私校?

原來程太都走埋tim la

唔反對, 不過程太真係教得少. 成個學年真係同佢學一兩個SENTENCE STRUCTURE
又真撚係未聽過架啵, 係真係咁用, 普通TEXTBOOK 係唔會教

其餘時間都係操PAPER, 但係對成績提昇幫助又不大

同埋程太最鐘意學生冇返就話唔齊人唔公平, 今日罷教大家自修
佢自己都講過佢唔鐘意教F1 HISTORY

係唔係因為有些事情令到程太變成咁,
就不得而知
因為上佢堂都FEEL 到程太係好有料

都聽過故事, 程太自己講, 黃色綠色都對班老師唔公平
成日卒數, ECON 肥LAM 都有講

唔好斜舊住 關心下彭老師先啦

平均係每一屆都有一個, 依家會多班護士囉

好似係憂柴, 咁多年前忘記左啦
佢都退左休好幾年

原來俾人封咗 唔怪得咁耐冇update
幾時可以解封

前幾日咪post咗幾個post嘅又del剩一個

人地有言論自由
鐘意彈出又彈入
你吹咩？

Peter 仔係鳩ga la
好似呢劑咁，又彈出又彈入，真係on99

諗辦法關心下peter

老實講，好難入，動唔到佢分毫
只能由校友、學生多d監察，得閒分享下佢好人好事或者secret page 講多d Peter仔，等佢唔好咁招積

過幾日就解封啦
不過近半年我地俾人report 到facebook封左好多次
我地都好無癮
希望大家都自律少少

大家係咪指Peter

自律就唔會俾人話佢包二奶

唔係比人話 事實的確都係二奶變正印
係唔知而家仲有無二奶

彭老師午安

彭老師食咗飯未

有無人見到彭老師？

baby kingdom開始有人討論婦記師資

有無傳送門可以朝聖?

pushh

垃圾中學，跟本唔係 band 1

唔知佢地個女知唔知佢老母係二奶呢

香港人，係時候到我地救返立場新聞啦

小朋友有權利知道真相😞

發夢見到個婦記secret page成日屌佢2夫婦

佢試過留半班學生留堂，話d畫畫得差，留左3-4個鐘，改左都唔覺有乜分別

藍屍狗

彭建華老母比狗屌

又封30日
唔緊要我哋可以照post係到

#3298
網上不斷流傳，香港中國婦女會中學出現不恰當事宜：
(1) #彭建華 老師涉在課堂有粗暴行為如掟書
(2) 有個別員工隱瞞校方兼職
(3) 有某位老師不批改課業
(4) 不止一位家長曾長投訴
(5) 校長曾逼迫成績欠佳的同學「自願」退修
(6) 校長曾在開放日趕一位女舊生離開

以上消息流傳已久，嚴重影響我婦聲譽，請 #黃明孝 校長作調查，

#香港中國婦女會中學 #hkcwcc #選校 #升中 #升中選校 #中一派位 #中學學位分配 #叩門 #親子王國 #校園欺凌 #統一派位 #東區中學

#3299
Miss Wu知道自己老公搞大咗件事之後好似del咗acc wo

我無野講

P 牌

哩度都半匿名啦, 不如係度講啦, 開名都冇所謂

最近得知, 原來SAC 有白蟻. 老鼠真係醒, 臨退休前可以傳個炸彈俾白頭佬

OPEN DAY 趕舊生走, 係咩事?

不止一位家長曾長投訴, 係指彭狗?

SAC d 白蟻應該存在左十年以上
講真，呢間野同香港一樣，一定要從上而下黎個大改革先搞得掂

從來都冇搞好?

無印象有搞過

唔同意，好多學校老師都偏黃，同埋都會扮中立地教學生點判斷是非。唔好因爲一個老鼠屎咁講野。
利伸：做緊中文老師，69 612 616 628 71都有出，保護自己學生

傳聞事主起身走人
莫非有好路數?

Source?

屌 見到啲 facebook 圖 peter pang 個名
諗緊係唔係我中學嗰個
一碌到最底 婦女會

利申05年畢業生
當年佢同老婆離婚 然後同咗 Miss Wu 一齊

日月報求職版

捉佢去批鬥啦

肥彭 率眾妖害人
狐狸 罰人罰上癮

接力啦

講多d
miss wu都似淫底狐狸精架喇

可能係佢唔再做 ICT Panel 呢
但如果佢真係走，就要賀一賀

俾miss wu教過 art 但我幾鐘畫畫所以冇俾佢話啲畫樣衰
淫唔淫底唔知 係記得佢鍾意着碎花裙

咁撚想上位？

'問過其他老師似係堅走, 唔教ICT唔通佢返去教英文咩'
應該唔會掛~

快撚 d 走啦咁，好行夾唔送
佢去邊間新校，真係要寄封信比果間校長祝賀佢

屌你啦，你有無比佢針對過呀
你比佢針對過都講得出呢句，你咪威囉

講開姓陳果位，有冇人有呢套sticker
朋友send比我，我想儲齊一套

中國婦女會 龍蝦好似係主席

其實有無人知道，請佢果陣有無面試過佢既教學質素？

呢條咪就係拋妻棄女嗰條撚屌

繼彭老師後又一單
呢間學校既師資都幾好

教教下書訓著係咪仲 on9？

in 大chem we trust

彭仔要走了 from his fb

有無cap 圖？

邊間學校校長咁好眼光？
真係要發信恭賀一下友校，感謝佢解救我哋嘅學弟學妹

可能個offer 就係去做校長呢
話哂佢都係perm panel post，好似都無得再升

外國勢力

咁要邊間學校請校長、副校同panel啦呀
千祈唔好係校長啦
做副校同panel都係禍害部分教師同同他有接觸既學生
做校長就成間學校死得

當然，最好係佢俾人逼走，但係扮自己走，以佢既年資同職級，好難搵位

佢呢d 老海鮮，好大機會俾人勸退扮走啦

人地前排先去做sharing講IT教學
可能去示範全校一齊高科技教學呢

示範點俾人hack facebook

彭老師：對唔住係我錯 我走啦

人地Gsuite玩到出神入化呢 (笑

佢老婆都唔好得過佢幾多 幾時走埋

黎緊去邊間為禍人間？

嘩真嘅話新學校就仆街喇

留名跟進佢去邊到做教畜

有無人知？想賀一賀佢

佢去邊間誤人子弟呀

當年既佢係幾正
依家變左阿嬸

從來無覺得佢正過，個樣成個狐狸精咁

當年個樣係唔錯, 不過相處一排已經FEEL 到佢浸港女除
個時都未有港女哩個CONCEPT

推 有無人知佢會去邊間

咁當年的確睇個樣係靚ge....

可能床上功夫好呢

有冇update?
係咪真係有新學校邀請，定只係落台階?

突發
有有心人為建華整左個IG

內容豐富

有無人知 peter pang 會去邊間呀？
想送佢一程

乜學生比彭建華教都會變弱勢學生啦
日日咁樣屌人
屌佢老母

肥彭被人勸退架？

收啦屌你老母死全家

紅底但唔垃圾
利申 畢左業無野威靠中學打飛機舊生

香港中國婦女會中學

明哂

如果有人知佢去左邊間請分享
好人一生平安

講真唔洗加密啦, 有料就報告

人地好人好姐行得正企得工, 唱通街啦